丹麥國會議員：許智峯訪問後或轉赴英國

有多宗案件在身的民主黨立法會前議員許智峯在保釋期間現身丹麥首都哥本哈根，向許發出訪問邀請的丹麥國會議員Katarina Ammitzboll接受眾新聞查詢時表示，得悉許智峯或在丹麥訪問三日後，將會轉到英國，但目前未見面談及具體計劃。

目前未知許智峯會否在英國尋求庇護，同時傳出許智峯家人周三傍晚離港消息。他在香港時間周四清晨在Facebook更新說，家庭生活無需向公眾交代，自己則按原定行程完成公務外訪，「若有任何新資訊，會再向大家交待」。許智峯本身涉及屯門遊行、立法會內會衝突及國歌法潑異味液體三件事件、共九宗控罪。

走咩姐，香港人好撚鐘意香港

你之前講嘅

對家人負責先係唔自私的選擇
選民無左你都會有其他人接手

買左樓

希望佢走

許都有

走啦，唔好返嚟。

走左啦，仲聽你條5毛狗廢up咩

唔好走呀 監躉

5毛狗，做咩唔屌許智峯走佬呀？

多謝你既付出許議員
相信現時喺外國做到既野會多過喺香港
唔好返黎坐埋啲冤獄浪費時間
反正未來只會更多香港人移民去英國, 有個領袖人物喺果邊都好緊要

唔好返嚟please
就算港共唔計佢去見外國議員呢筆數，返到嚟對住咁多單官司實要坐，倒不如用本身要係監獄過嘅時間係外國利用民選代表兼警暴受害者嘅身份幫香港人發聲

啦，呢D wanted by the xixip 就應該移民

同楊雪盈供緊機

可能weekend protest 英國見到許生

醒

佢應該有bno
使鬼尋求庇護

支那曱甴仔含完甴種條撚未

支持泛民FOREVER, 真真正正做到野

佢走咗大角咀層樓點算

大半個post睇唔到

集中營

支持走啦

是但啦

斷供你吹我漲咩

岩阿 真心唔駛理人點講

呢個post勁多打手分化撚

監你老母
都未犯罪

唔駛再返香港, 返香港一定會比屈多條勾結外國勢力

環遊世界求庇護？

出左去就咪L返來啊屌

宜家新香港/香港市 好似兩樣野來

羅冠聰都好似喺英國?

咩料呀，去邊度都加一句「未知會唔會尋求政治庇護」
屌你老母，未做之前可唔可以唔好咁撚煩

快啲走

識得進退

庇護係表態
可以落鳩港共面

佢仲有元朗區議員公職響身

許都係中西區